嗚啊深水埗深之都有個後生女職員...一路排隊搞到我流哂口水

𥄫到名牌叫吳X欣有冇巴打有留意到

伯母呢？開post都唔帶伯母出嚟。不孝子

唔知點同你討論落去

純圖片討論可以嗎?

不孝子

我都排緊伯母條隊

我見到伯母都流晒口水

冇圖你話係肥媽都得架啦